[
    {
        "id": 1662,
        "question": "Şaşkınlıktan sersemleşmek",
        "letter": "A",
        "answer": "Afallamak, afallama"
    },
    {
        "id": 128,
        "question": "Sağ ayağı sol uyluğun, sol ayağı sağ uyluğun altına alarak oturma biçimi",
        "letter": "B",
        "answer": "bağdaş"
    },
    {
        "id": 1530,
        "question": "Adam öldürme",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinayet"
    },
    {
        "id": 541,
        "question": "Metal veya toprak eşya kenarlarında bulunan pürüz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çapak"
    },
    {
        "id": 555,
        "question": "Uluslararası ilişkilerde ülkesini temsil etmekle görevlendirilmiş kimse",
        "letter": "D",
        "answer": "Diplomat, Dış işleri bakanı"
    },
    {
        "id": 1418,
        "question": "Vücutta istenmeyen kılları alma",
        "letter": "E",
        "answer": "Epilasyon"
    },
    {
        "id": 1827,
        "question": "\"HAVADAR, AYDINLIK VE İÇ AÇICI YER\" ANLAMINA GELEN SIFAT",
        "letter": "F",
        "answer": "Ferah"
    },
    {
        "id": 1174,
        "question": "Biçim, desen ya da çizgilerle gösterme, anlatma",
        "letter": "G",
        "answer": "Grafik"
    },
    {
        "id": 248,
        "question": "Dışta kalmak üzere, dışında sayılmak üzere, müstesna",
        "letter": "H",
        "answer": "hariç"
    },
    {
        "id": 1817,
        "question": "Bir kardeşini de beraberinde getiren bebeklerin birbirine göre varoluşsal durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "İkiz, ikizlik"
    },
    {
        "id": 278,
        "question": "Çocuk yuvası",
        "letter": "K",
        "answer": "kreş"
    },
    {
        "id": 1611,
        "question": "Bir ürün, firma ya da hizmet isminini, harf ve resimsel olarak belirten görsel öge",
        "letter": "L",
        "answer": "Logo"
    },
    {
        "id": 325,
        "question": "Konu, beklenmedik olay",
        "letter": "M",
        "answer": "mevzu"
    },
    {
        "id": 337,
        "question": "Benzer, aynı, kopya",
        "letter": "N",
        "answer": "nüsha"
    },
    {
        "id": 349,
        "question": "On ere kumanda eden asker, erin üstündeki ilk rütbe",
        "letter": "O",
        "answer": "onbaşı"
    },
    {
        "id": 1856,
        "question": "DÜZENLİ, PLANLI VE YÖNTEMLİ BİÇİMDE VERİLEN EĞİTİM TÜRÜ",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgün, Örgün eğitim"
    },
    {
        "id": 1156,
        "question": "Tank tekeri, zorlu arazilerde gitmeye yarayan araç",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet, paletli"
    },
    {
        "id": 402,
        "question": "Samimi olmayan, teklifli, ciddi",
        "letter": "R",
        "answer": "resmi"
    },
    {
        "id": 1824,
        "question": "Bir şeyin yalnız kenar çizgileriyle tek renk olarak beliren görüntüsü, gölge",
        "letter": "S",
        "answer": "Silüet"
    },
    {
        "id": 423,
        "question": "Bir çıkar karşılığı, uzlaşarak bir iş yapma, aldatma",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şike, şike yapma, şike yapmak"
    },
    {
        "id": 436,
        "question": "Bir taşınmazın üstündeki mülkiyet hakkını gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "tapu, tapu belgesi"
    },
    {
        "id": 446,
        "question": "Giysi, kılık kıyafet",
        "letter": "U",
        "answer": "urba"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 1506,
        "question": "Geliş, gelme",
        "letter": "V",
        "answer": "Vürut"
    },
    {
        "id": 891,
        "question": "Baştan savma, üstünkörü",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalapşap, yalap şap, yalapsap"
    },
    {
        "id": 504,
        "question": "Savaşta kazanılan başarı",
        "letter": "Z",
        "answer": "zafer"
    }
]